shisha 愛好者入

自己有pack開shisha,但身邊好少fd鐘意
上黎揾下知音人

最近都開始自己試 但都未整得穩定

差唔多食哂全香港shisha

鍾意食pan raas 好正

有無試過中環新開個間mono lab ？睇ig好似幾正

唔係飲啡架咩

中環成日去kagesha

我見佢夜晚原來有shisha
Kagecha 都正，巴打識d嘢

小妹都想試吓啲高質Shisha 有冇推介
自己都有pack開有冇同路人分享經驗

原來有 去trytry先

依家多左好多私人場仲正
質數好高
喺啲工廈入面
新浦崗尤其多

去開bpm老細pack得幾正 個有時唔係佢pack就睇運氣

垃圾

旺角 luna

藍

食開咩牌子咩味
開始想試下入門既ADAYA以外既